[改圖高手入]有無人可以改英法意國旗落信政府唔戴張圖到？

believe in WHO, no need to wear mask